聽日公佈嘅已預約人數實好高

唔公佈個大數，
點引到「有剩」嘅人預約呀？

多過200萬嘅正評
少過200萬嘅負評

深港通餘額二百億

強烈呼籲大家參與呀

首日已有350萬人登記

遠超200萬YC

14億登記左啦

我聽日都會預約

隨時70億人登記左

國安法擺街站都350萬 網上登記至少500萬啦
200萬黃絲已被放棄

相信好快會有超過一千萬名市民登記